以下說話係講俾鍾意鬥黃 屌人 批鬥成性嘅人聽

如無必要 請唔好對號入座 我下面嘅說話只係講俾應該聽嘅人聽

屌你老尾 平時我都唔開post 你哋咁鍾意屌，我就開個post屌爆你哋班柒頭

吓吓都只係識批鬥 揶揄 屌人 派膠 其他嘢又唔見你哋做喎 咁得閒打咁大篇文上連登 又唔會諗住去Twitter同外國人講吓而家咩環境㗎喎

對自己人惡過狗 對街外人就淋善 最叻玩批鬥 有少少同藍方面有瓜葛嘅 或者係其他事唔妥佢哋嘅 就屌咗先 乜都唔好理

Bob叔 大J 試當真 燒山 杜文澤 黃之鋒 OMDB 泛民 龍門 蘋果 立場 各種黃店 和理非 打政府工 搭黨鐵嘅自己友等等，啱啱甚至見到有個post話 連開一啲唔關政治事嘅post都唔撚俾 ，屈人係五毛。

有邊個冇俾你哋屌過？邊個冇俾你哋批鬥過？你問吓你自己 你係咩新鮮蘿蔔皮呀？吓？有資格屌人？以為真係越屌人哋自己越黃呀？你老母生你出嚟係靠屌人先攞到優越感㗎？

你唔睇吓對面？佢哋有日日喺度鬥藍咩？本身都夠劣勢啦，仲要喺度屌屌屌，驚死屌唔走啲同路人咁

真係嬲到火屎咁，越講就越撚慶，屌你老尾

輕力一推